
  Muž, ktorý pochádza z Marsu stretol ženu čo je vraj z Venuše Muž tej žene povedal pár súm potom už nič vravieť nemusel  Šli k nemu domov, sen mu neušiel no zistil, že takmer vyprázdnil kasu Muž, ktorý pochádza z Marsu stretol ženu čo je vraj z Venuše  Ona že zaplatiť má podľa zásluh jej telo je bez jedinej retuše! On že svet je tak podlý vraj netušil  teraz už ináč bude vnímať krásu... Muž, ktorý pochádza z Marsu    P.S. Báseň aj pre Madam Dičerovú, ktorej vraj vchádzam do snov... :-) 
